拜登＝廢格遜，trump ＝摩連奴

雲加＝sanders

哥狗=賀錦麗

阿迪達=林鄭